爸爸，我想買GTR😭

我要買GTR 我要買GTR

你渣gtr你死左啦

但你琴日炒車喎

加隻撈呀

你痴線架?

GTR火牛就有

我買左件好性感既泳衣

我打人？ 我打飛機添呀

我買架benz俾你啊

我要GTR

三萬蚊，過夜

我揸車，你洗車，幾有前途呀

屌 全部都有聲

夜麻麻包住個頭 肯定係gay既

哦 原來你地一對嘅

你條女 雞嚟架！

有一日 校長條八婆同我講

一年前

我渣GTR 洗炒？

校長條八婆踢咗我出校

唔啱聽嘅說話，你想唔想聽？

今日白色

你永遠都唔會夠fc 鬥fc鬥…fc鬥……fc鬥………fc鬥

月經post

屌你老母留名

佢話，阿木你不如唔好叫阿木啦

我買咗件好性感嘅內衣啊

你不如叫條廢柴啦你

有聲post

一年喇 我已經係秋名山車神 士必star車隊嘅老闆

連登既頭D post已經變日經

咁架車咪好慢囉

一年後

之後我諗得好清楚 我阿木 唔係廢柴

我要做車手！

一年後，我已經係

士必star車隊嘅

我渣GTR我洗炒?

你渣GTR死咗啦

神以前都係人

買架Audi俾你

點解你個emoji咁正

加隻撈

TWICE

條肥仔真係唔識架喎

秋名山車神，屎必打車隊嘅老闆

車手最緊要係咩？

如果唔係，你無得同我架fc鬥.....fc鬥......fc鬥